買唔到口罩 個口罩戴咗四日開始有味。。。。。。。。。。。

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

係屋企搵個陽光勁既地方曬下佢

其實如果個肺炎病毒依附左係個口罩，過幾耐會自己死？

30日

拎去蒸囉

記得落蒜呀

tg me: hugo1991

去民建聯攞蒸籠就得

帶左4日先有味仲想點

噴香水